★None care送終？】新居屋已超額認購39倍！

房委會推出、共提供4800多個單位的新一期居屋，認購反應熱烈。截至今日(10日)下午5時，樂富房委會客務中心累計收到約51,000份以文本形式遞交的「居屋2019」和「白居二2019」申請表。至於今次新增的網上申請，房委會累計收到約144,000份「居屋2019」和 72,000份「白居二2019」申請。意味將於周三（12日）晚上7時截止的新居屋申請，至今已至少超額認購39倍。

lm

已經無人care 香港人

樓價大跌 居屋仲係好抵